## Тестовое задание. 
На бесконечной координатной сетке находится муравей. Муравей может перемещаться на 1 клетку вверх (x,y+1), вниз (x,y-1), влево (x-1,y), вправо (x+1,y), по одной клетке за шаг. Клетки, в которых сумма цифр в координате X плюс сумма цифр в координате Y больше чем 25 недоступны муравью. Например, клетка с координатами (59, 79) недоступна, т.к. 5+9+7+9=30, что больше 25. Сколько cклеток может посетить муравей если его начальная позиция (1000,1000), (включая начальную клетку). Прислать ответ и решение в виде числа клеток и исходного текста программы на языке Python решающей задачу.